[扮工動物園]最愛公司自願OT之星期二

快點讓我瘋狂OT吧

meow

唔可以用英文

喵

男神你痴左線?

做乜咁講

星期一癲到星期七, 多勞多得yeah

上星期你都仲係扮工睇車
呢個星期醉心工作??

留返個weekend 唔好癲好喎

每朝都唔想起身返工

成頁都紅字

agger
朝朝賴床

高登無女, 連登無仔

好頹嘅朝早
難得煮左飯盒.. 但係唔記得帶

你叫我做奴工吧，加點OT 也不怕

晚飯

唯有係咁

煮左咩?

我已經連續OT 咗7 日

OT 幾多

白汁雞肉意粉
就係金寶湯個汁+意粉 再自己加左大量雞肉

我醉心工作都仍然有睇車

SAME HERE

落d 黑椒吊味

夠唔夠白汁
要唔要幫你添D?

有落呀

補鐘

鬥鐘要較早3個字
懶床半個鐘

8點起身 第一個鬧鐘由7:15開始響

give me 5

最多賴5分鐘

已經好耐無放假

努力去生存

瞇埋眼 > mark 大眼...
點都唔止5分鐘

星期六出風難抖左一日
今日出去打波完全無力
跟住又病左

clock 個重響功能預設係5分鐘

射啦

哇~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
好悶呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

月頭咋

好撚忙啊屌你老味
好耐無上過網

而家咪上緊

Btw, 想回應返你尋日個post
你讀左PMP?
幾銀? 要讀幾耐? 有無用?

pmp仲以為係police mentorship program
meow

係， certified since 2009
到而家都仲有續

考試4千幾5千，考前規定要完成一個 course ，個course 有平有貴，貴既要過萬，好似係。

我就讀平course ，印象中當時2千幾咁上下，上36個鐘，讀幾耐就自己決定，我就一個月內就讀完。

有無用呢個問題，知識上一定有用，工作上有少少用，升職上就無咩用，求職都有少許用。

我公司過百人有pmp

project management professional

點解我要作文 仲要千二字
都唔係我工作範圍既
喵

早晨

說出重點來

我諗緊轉左工之後讀返個...
最好可以用公司錢

岩岩我老母打黎話佢好耐無開馬會app
諗住買六合彩
一開，戶口多左一萬蚊
老母話唔知係上次中左唔知定咩
而家去緊馬會問

我仲有 ToGAF

不過香港相對少人知

certified enterprise architect

我自己錢讀，公司錢考

咁好彩

有時返瞓會瞓得太淋反而聽唔一到醒唔到

一人一句幫你搞掂佢, 我先:

係好耐好耐以前..

山上面有個寺

寺入面有一個廳

試得多之後發現跟本係輸淨既錢

廳入面有隻貓

飯巴
2012 323i CABRIO 點睇?

可能係黑錢

用黎每期買20蚊六合彩，都夠買幾年

隻貓鍾意左隻狗

但隻狗鍾意隻老鼠

好悶

隻貓鐘意左隻熊
但隻熊唔要隻貓
喵

一齊左之後、生左隻熊貓

咦喂~
有故聽?

不過山上面無竹林, 熊貓好肚餓

咁岩見到漆黑中嘅螢火蟲

同一個
只係你地唔知我叫佢做熊仔
喵

開篷？

軟定硬頂？

男人最緊要夠硬

反正要玩味性，不如考慮Z4

唔中意太細既車
183高 坐落去好唔襯
323都唔係好大架 但至少會順眼好多

螢火蟲原來伏咗晌隻肉球上面瞓覺

Lunch time

貓貓一野禁爆左螢火蟲

男神巴

咁323硬頂幾好

BMW 車聚時見過，幾型

螢火蟲長嗚一聲: 吱~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
然後, 嗰臀火咁就熄滅了....

但2012年已經要開始驗車?
琴日又唔小心HI到自己架車
諗緊係唔係再操多一排先好買

仲有係唔係一定要全數上會
可唔可以我比5萬上會供10萬?

點解咁唔公平
我做咁努力唔加人工
仲要叫我ot tim!

諗起許文彪

操唔操多排，無所謂既，你會肉痛自然會更小心

係，你想俾幾多都ok ，經sales 緊係想你借多d，有佣食
供會係等於做p loan 問銀行借一定息低過上車會，息低都值得供多d既

我寧願扮返工都唔想去飲

你肯ot 唔叫你叫邊做

btw 唔使去飲既 上神州大地是常識吧

好似係[又]飲?

點解

教授

so9sad but ture

3月尾一塲啫
唔好[又]呀

基本上都定左係做銀行
因為本身唔係睇中車行車
不過其實想去我表姐夫到睇下
佢開車行 不過佢賣果D車好似好誇張

之前有個星期五都好似有人要去飲

睇下佢有無荀盤彈俾你

港島擺酒 你會唔會唔使去之後又走出港島咁蠢
梗係上神州大地啦
唔使去慳落舊$同時間夠返上去玩
btw 上到神州大地換號碼是常識吧

太貴買唔起
依家養兩架都叫有少少剩
買架平平地玩住先

因為依家架錢七會KEEP住渣做腳車
果部買黎出去玩

今日我放下午
有個同事射咗波佢過咗嚟食飯
佢同我都幾夾
佢講咗個秘密我知
原來佢專食嫩草
又食咗個細8年嘅deedee

識人開車行

帶我出去玩

唔好去，神州大地歡迎你

買左先算啦
不過依家諗上會買
壓力細左好多

咁去飲同去玩，係兩件事來啵

小學生！？

養兩部

牌費，燕梳

有對兄弟會借錢

fix bug

佢3字頭食2字頭
不過佢樣後生嘅幾靚女

唔打算趕尾會既都無所謂既

我有朋友35歲女同緊22歲男結左婚

rich esso$2.1

紅棗喺唔喺度

順便車埋我

唔想去飲>扮唔得閒...

契弟

[img]圖片網址 [/img]

重口味

特快召喚紅棗榚

好襯 好sweet

叫春時間

成功了

男嘅有上過新聞 唔係咁方便

叫啦~ 隨便叫~~

叫冬（東）
叫企鵝東東

今日介紹左份散工比佢做
佢叫錯我個名 好sad
十級sad

打東東

上新聞

點解會叫錯?
口快快?

打字呀.......................................................................................好過份

佢話睇相佬話真姻緣係2019年

已經計埋

唔敢睇相

打錯啫
唔好咁上心啦
雖然我知講就容易
但係要跳掣都係控制唔到...

可唔可以介紹我識
我唔介意比人食

佢唔敢同同齡fd講所以同我講
不過登佢開心嘅
佢而家日日含哂春咁對住電話

接受到就無問題

話時話
豹哥潛左水?

無心機 知道無咩錢剩又無得提佢入油
又無左話題嚕

仲未申請張車會卡 esso -2.3

早兩日定唔知琴日個post咪有個絲打想食你囉

你都未講你係邊個油站

我同事是youtuber

動新聞

開心咪好 有咩好怕

佢化妝成熟啲
大姐姐咁
唔化妝後生啲唔似真實年齡

Chris癲，多謝你呀

施主, 唔好再同佢contact 喇
如果唔係你只會無限輪迴

跪緊玻璃

虎哥呀

即係未啦，睇相佬呃幾年正常

佢話同齡啲fd會笑鳩佢食𡃁仔

有D咁既事咩

妳TG profile pic 果個?

個心.............穿左個窿

我公司經理成日唔記得我叫咩名

咁你咪無得聽我叫春

有咩好笑 關佢地撚事咩
大家都成年人

tg個個係歌手嚟
不過我同事唔係出名個啲

會唁會心有所屬

有呀

keywords : 得寶

g奶

咁我都寧願無春聽既~

無限輪迴既滋味真係唔好受
施主, 三思呀~

佢有情飲水飽
應該唔會發現我爆佢

改名ed???

有諗過, 所以個心先會穿窿

今日$2.1

可以係youtube search 下

好撚狗 咁樣慢慢爆比我地知

艇仔AA 定直屬先

鬼國油魔

咁youtube公開架嘛
講真我真心覺得佢靚

好快好快無事架喇
早排都無咩唔開心

都係新聞

改名先

做錯乜野

都好狗

做左差唔多一個月
fix左5個bug
平均一個bug 4k
我認我係冗員

叫你ggcup

我知呀 不過醒起上次佢話有sms提佢
姐係唔使我提佢喇898

直接比link啦

唔係啦 唔講咁多

y

ggcup 啪啪啪！！！
ggcup 啪啪！！

下巴兜兜衣食無休

正

呢排公司部機我set咗6點05分自動restart
驚自己會唔記得熄走啲野

好氣好力，得到滿足

得寶花园

我即使無同佢contact
見到佢我都係會跳掣
唔敢想像, 如果我知道佢開始左另一段感情我會點...

佢好charm?

好耐未試過對男人跳制 係咪已經著唔返團火

啱聽
年青力壯

唔charm架 係我易跳制 個人壞壞地

阿邊個邊個

我都唔知
我D 朋友覺得佢唔值得我對佢咁傾心
有D 原則都可以放低...

飯巴你個陣點同老婆撻著？我想學下野

鍾意就係鍾意架啦
咩值唔值得呀屌

值唔值得呢啲野你自己心中有數
順其自然發展啦

搵PTBF幫下你

無錢搵PTBF

幫佢問埋 ..你收開幾錢

大情大性

唔啱咩, 定係太嫩

留低一蚊跟機

留名學野

咪搞肉兄啦
佢係大眾男神嘛

超級冗員

BMW zone
TAT Petroleum (HK) Pte. Ltd

唉...
一言難盡呀...
咁我都無後悔既
可以遇到一個自己咁喜歡既人係一件好奢侈既事...

不適宜太自然
都係遠離佢好D...

我仲有半缸中石油
可唔可以去esso 入？
溝油會唔會唔好？

呢個真

溝油架車會醉~

無後悔就好啦

一缸油 IS OK

係真

我暗戀左幾年嘅男人都就快結婚，諗起佢結婚個日我仲要帶住笑容用好朋友身份去祝賀佢

點解都仲係中石

好靚仔？

之前佢未整呀嘛

燒fuse

變左係我叫春既?

我都想搵個絲打做老婆
留名學野

暗戀 一啲都唔好玩

何苦要咁樣對自己呢...

曾幾何時都係咁諗
你試下調返轉
如果搵到一個好鍾意你既人仲難
如果有人可以比你傾苦
又唔介意比你唔開心既時候發脾氣
又對你好 又尊重你 對住你永無SAY NO
唔好話無咁既人 我身邊有2.3個朋友既女朋友都係咁識做人

應蕉 肥婆啱唔啱

喂你叫咩名？我唔得咗
呀係呀xxx 幫我做少少野

因為我一直都係佢好朋友

以前自己感情遲鈍miss左一次機會了

呢個係中石油上次係中石化
是唔同的

sorry

小二！來一斤美極

其實兩者唔係exclusive
雖然係難上加難
但我依然有咁既憧憬

i'm ready

我都有
所以寧願慢慢搵個岩自己既
都唔想求其搵人拍拖

飯巴

咁就唔好再搵佢啦施主
我個concept 係, 做不成情侶的, 不必纏擾做朋友

PM 傾計，咁我言談中同狗公唔一樣咪交換電話
電話傾左排，咪約去睇戲，又ok咪約多幾次，約會左個幾月咪開始拍拖

聽佢講我外型係佢杯茶，唔鍾意排骨喎
咁佢都幾好，又真性情，唔似以前識既女下下講物質，一定要食好西，一係成日提住前男友點點點，追求者點點點，一味要人就

咪發展下

最緊要係同佢一齊開心

放鬆啲 緣份嘅野好玄

叫春達人

小妹一分鐘

考慮下松露啦~

無所謂架，我成日溝

完全係男神先做到既野
OK我當無聽過

妹你老母

仲有55分鐘 已赢

你叫佢放低心入面果過先好再搵人拍拖啦

岩你身份喎~~~

放工去入

好撚唔開心，今朝趕住返工，泊車時hi花左後面

係喎飯巴做gym
最近操返點呀？

松露~~~
叫你呀~~~~~

我俾夠你一個杯麵

有人拉票

我呢

講漏左，我覺得咁樣好sweet

我係毒撚
聽歌淨係聽日文歌
同陌生人去街會手震面紅講野口窒窒
平時好少回訊息 除左做野最鍾意就係自己匿埋一邊
以上各樣應該無一樣同男神拉得埋一齊

我對你好好架~~~~

PMed

琴日我HI花左人地架車

你係邊個

你又想食男神?
我得一票咋喎~

唔高大，唔靚仔，肥矮，咸濕
好多缺點

好在係可能工作上對人都多，對女性講野又無話口矢矢咁

上星期都放低左好多架喇
今日有野要同佢講 比邊個叫錯自己名都唔開心啦 不過佢叫錯我個名就更加唔開心

等放工，好悶

聽聲停丫

咩黎架..?

唔是我，是豹哥

十分簡單
post 你張相俾大家評下理

我終於同男神飯中兩樣

唔喇 講下笑
我真人好怕醜，除左做gym會同男人一齊之外，其他時間都係摺埋

豹哥

中肥矮

虎呀

對唔住，你地兩個都結左婚我撈亂左

我左後隻門都少love

有冇朱古力?

呀！！好想聞

而家諗返原來佢以前係咁錫我
好犯賤
喵

最近因為差人餐飯太大壓力發惡夢, 點睇
係咪應該過返數比佢就算

虎呀!虎呀!虎呀!

狗狗is the best！

好溫柔

賠幾多?

想練馬甲線 但太鐘意食野

前排叫龍虎豹嘛

呯

即係你係高大
喵

hsbc payme

人地可能太忙姐
咪等多一排問下人地忙唔忙先再請返佢囉

射左, thanks

好想比佢拍個鼻
喵

好心痛，放工落車房補補佢

183

我走左

花左自己噴啦
上個月同fd噴完幾好玩

hit and run好狗閪

死左啦

我想輕十磅
喵

猫派表示喵喵喵

狗仔前爪有玄米味

我就係知佢忙

呯一聲就岩嫁啦

小巴都係咁！

肥大

6呎
喵

尾bumper

下次再分享下我怒減兩個碼嘅經驗 男神唔理我我出返去做野先

我朝朝早比肉球拍雪果下好想捉佢黎做早餐

尾 bumper love 左可以用滾水淥返出來

小巴佬同dc9係皇道

粗壯

我沒有六呎高
我卻會待你好

冷縮熱脹

唔同牌子既油係咪真係唔同？

邊隻最好力？

Shell ? Esso ?

而家成日行d左邊有車cut 入來果條線

搏有人埋單

肉球~~~
叫你呀~~~~~

有冇人個樣正正常常但係唔敢講野 覺得自己把聲好難聽

留名

樣正正常常同把聲好難聽係兩回事黎
我樣毒 把聲一般都唔敢講野

一開聲好似俾人發現件事唔同哂 人地叫我唱歌會臉都紅哂 狂推

我理你(捉)
meow

個人覺得 SHELL同大星最好力 ESSO 好襟踩

我fd爛左頭bumper成日都想有人hi一hi, 可以成條換左佢

唔敢講野
但會叫春~~

我個樣係無人會叫我開聲, 咁樣邊樣慘D

我瘦臉唔瘦身

跟我說嗎 ？
喵

夾車

我習慣大星/Esso

差不多

試過入唔同俾太太blind test 佢根本feel 唔到
我換左偈油波箱油佢就覺喇

鍵盤戰士

係咪生得太惡

俾人讚靚仔得意 但係一開聲就

好怪咁

guten tag

Between, 你飲左鄉音未?

覺得把聲同個樣唔襯

我聲好聽，但樣衰

[img][/img]/媽媽

正解

我好nice 架

我地要開個減肥group
希望今個夏天好似vs model咁

真係要睇下reading就快交assignment,bye

係喎~
換左偈油波箱油真係好醒神

我要入增肥group

未呀, 要約?

第一眼睇成gluten
meow

岩岩入左經理房
SORRY

個樣呢 我成日比人話我黑口黑面 好兇神惡殺

我係樣惡，看更會同太太吹水，但唔同我傾

一個林樣.......

八卦下, 睇下好唔好飲~
可以約呀~

但係又好鍾意唱K

都有唔少人同我講野 不過多數都係一句起兩句止 太毒

我飲過覺得幾純 易入口
你放唔放tg上黎

要執一執個TG 先
等等~

自貼黎睇睇

gmilk......

無遁錯的話你好似都幾高

安室奈美惠

ADD OIL LA CHING

成日聽人講 再瘦啲仲靚仔呀你
問佢點減 就話食小啲野囉
我已經差唔多唔食野

你IS HE OR SHE AR?

reddatescake

小妹is he

又要講返唔食野唔等於瘦呢個concept

練仙

我忍唔住hi 左你

唔好呀 我已經係證明
利申唔係想瘦唔食野 係唔鐘意食野 好多時食完會嘔

有麼?

我都想比虎哥HI

假膠

比事主發現左

TG唔該

好想搵會幫我打小強既女朋友

等我仲滿心歡喜....

呢D好易養
老婆食完先
再嘔返出黎比老公食
正宗一個餐兩份食

依個擇偶條件..

...............................................................重口

我都想比豹哥HI

邊洗嘔出嚟俾人食 我食都食唔哂

meatballlover

女仔性格

而家呢?

見到你就諗起salt bae, 不了

仲提緊

又一個巨蟹座?

射手

女仔樣再俾屋企人當女仔咁照顧

兩個歧視射手

人馬就人馬啦射手
利申人馬仔

父母射手，第一個gay friend射手，好朋友射手，第一個對我表白嘅男仔射手，遇過一個射手player優柔寡斷，連暗戀對象都係射手

我攰喇

松露，我走了

唔記得話你知松露都係人馬女

人馬

btw你處女?

其實我唔係好信星座，唔知點解身邊都係個一兩個星座

咩處女

處女座

no
你鐘意處女？

聽日邊個再改呢D標題爛袋呀下
話明扮工點解要自願OT

無話信唔信既
果期星座預測好運咪信囉
唔好既咪唔信囉

唔係
純粹問下姐

我天枰vs太太射手

成日俾我激親

無袋既點算?

其實我覺得射手係唔錯既

罰留堂

我身邊都有個天秤男配射手女
個天秤男真係好鐘意激我地成班女

咁你自己有無小小大男人

佢好整齊，我好hea

倒數60分鐘後開始OT

聽日見

Hahahahahaha我朋友都係咁

咁你都記得

返左黎

最黑人憎係處女男

放工

整齊HERE

Bye人馬仔

冇 大聲小小講野都唔敢 怕醜

雙子女 ，怕怕

男既爛袋
女既肥到300磅

我唔係處女男同雙子女，可唔可以一齊玩

所以往後家務你做

恭喜你另一半先

唔捨得?

係酒店沖埋涼 搵唔到地方去

有咩好怕啵

可愛

成日同獅子女互相吸引
領教過獅子女之後以後都驚

屌, 唔通我開過類似嘅post所以先300磅

驚成班人望住

我另外怕既，就係獅子女

我都驚呀 不過咁我大份又好難唔留意我嘅

堂佢地係一堆腦魔就唔驚

仲要係好笑

正常人一眼睇落我到 見唔到下半身冇乜野 一見到就話肥矮

睇文真係好悶 同時返full time工同學生真係好sm

唔得 都係會臉紅

男人會肥下半身架咩

我試過夜晚返到屋企壞左洗衣機
我老豆半夜抬部洗衣機返黎話
我知我個仔無左洗衣機一定會發癲
所以買定多一部放左係倉

會

暗示我基因都係女人

上得黎吹水 fulltime份工都唔係好chur姐(我諗)

I know that feel bro

有咩所謂 慢慢培養自己自信心

肥J

我上次食飯fd搭fd識左個fd
之後見過三次 佢三次都問我係咪好焗
原來我紅都面晒

眼捷毛長 眼大 雙眼皮 皮膚白 仲要細個俾人整套護士衫仔落我到

一時忙一時得閒，宜家無客

圖or老母?

點俾圖

靚過我

偽娘

好man

男的也好...不會懷孕,可以瘋狂...

不安

但佢早排水我買左部錢七
依家嬲緊佢

未見過男人肥下半身

屌

[img][img][img][img][/img][/img][/img][/img]

我見過

hea下先囉
陪你玩多九個字我都收工

咪揸得好地地

好多英文未睇

TG同whatsapp都係用緊細個護士look做icon

唔識英文

留低tg

佢知我係人馬已經唔理我啦

BuBuBu1234

留低tg id

人馬冇罪

睇黎真係好憎人馬

以前讀個科唔洗睇咁多英文 宜家睇到有啲頭暈

我有理你地

我上升星座都係人馬

你唔好咁濫啦~~~~

好想啜你咀仔

都係中學同學個依家同事

個咀好得意

俾朋友個女朋友瘋狂讚得意

拎黎搵錢

如果佢買左BMW 俾你 你已經....

好明顯係成個人都得意

太有型會比人截架
依家咪幾安全

真係大眼，如果加埋唇紅齒白就不得了

已讀

圖已CAP

唔好炸我 利申已讀不回大王

大家放工未

not yet

放左24分鐘

未

未呀!

會打小強嘅女仔都唔回？

反小圈子
上次行入洗手間想沖涼見到隻小強行走 已經唔敢沖 立即出返去

168
越黎越矮
喵

終於可以hea住等收工

交換ok？ 我165

長腿

我諗住比你個tg比會打小強嘅女仔咋

通常7.80歲D阿婆先會愈黎愈矮

看咖啡喝報紙吧

我係獅子女
喵

有冇試過COSPLAY

真係貓科動物

陣間打小強個女仔俾朋友睇到又問佢拎Tg
到時又十幾萬人搵
利申 極度自戀

我唔信

冇

我都要練下英文
我成日對住鬼妹都唔敢講野
喵

U APAPAPAPA TONIGHT OK?
鬼妹K

改id啦你

我都想矮d
感覺可愛d
喵

Hello

完 淨係講hello

之前170
好粗壯對腳
喵

168差唔多
好標準

我性格好獅子女
唔好怕左我
喵

玩腳
我得162

我諗起 Hello Goodbye & Hello首歌
好好聽

156表示

其實我得163

你有咁矮咩

汪

咁先好呀
162唔高又唔細粒 我想可愛啲